[失戀就是要叫春] 入黎呻下吧

個個人都失戀, 唔通個個都想失戀咩
入黎叫春Group呻下自己既心路歷程,即管發洩啦
就算冇人明白你冇人想聽你呻, 呢一度都會有

不過要守返版規呀

Group link 如下

頂柒你

春

push

推

巴打你好

好過就唔會一路鬧 一路喊 一喊喊 一路喊

咁你入咗群未呀?